邊度先有吉野家隻芝士竹輪賣

麻麻芝士但佢又幾好食喎

Jusco個類日本超市都有
好似十九蚊五粒左右

係街市D高級少少既凍肉舖買過
多數見係綠綠地色包裝 日本整 得五粒
有次買過大包D 透明包裝既 廿粒到 韓國整

一田

超級市場有 好貴

原來咁貴架

好撚柒貴

點解早排行吉g島一田唔覺有

聽人講有$4x 有30粒 但唔知邊度買

有時商場攤位會有 但好貴

街市凍肉舖間唔中有得1磅磅咁買

自己整 竹輪+芝士條
我成日咁整

APM一田見過有 好貴得好少

荃灣如心隔離街市涷肉舖有賣

有無近旺角少少架

係facebook all you get 訂過 間野係觀唐 一大袋咁賣 唔太記得幾錢。

買左啦 凍肉鋪 23蚊5粒

邪惡

惠康買過。貴到PK
食1粒又唔過引。。

Piago

岩岩上GOOGLE SEARCH過，比埋條LINK你喇

咁請問佢開個日式濃湯個支豉油係咩牌子邊到買？